和里非每次搞到前線手足比狗咬

今日企中間，見住太空館已出tg,但好多和里非都係慢慢行，比人叫快步又唔理 ，到人屌佢又接接聲（快左少少)，完全無打仗走難意識，眼見前線比佢地頂住走唔到

同埋係尖東條橋見到有一家大細未行完就唔好屌狗住啦，一陣佢地又走唔到搞到又比狗咬。

點解有部分和里非完全無危機意識，真係當普通遊行？

推

和理非被狗咬其實真係唔使怕唔使被人救，反正點都告唔入，保證勇武人力更加重要

我都係和理非
我都係慢行

唔驚嘅人唔駛忟佢做乜唔走
好多都係和理勇 預左掩護勇武

提大家企疏少少就得
等勇武有位攝走

講左幾多次 前線果陣就走先
由9和理非俾人拉 佢地冇裝都等佢地感受下48
有裝俾人拉又俾人打 點解仲諗住保護和理非

問題佢地頂住條路，前線手足走唔到。

好多人 唔係話你想快就快 橋尾企左堆曱甴係度

每個行快步咪可以快到。
問題係好多人未見殺到埋身就慢慢行。
依點係死証。
唔解決依個問題，每次都頂死前線

無危機意識同頂死晒的確係一個問題，呢個問題已經多次出現過，大家都要提高意識

隔離post話和理非唔應見到TG就跑走，咁快散會畀狗笑

呢到就話和理非見到TG應該跑快d

好兩難

下次叫和理非，包括民主派的食多啲tg 才好

全民公投，示威同警察調換裝備，好讓警察可以用致命氣油彈，武力能壓制示威者

同意，我係和理非都咁講

和理非無gear留係度咪即係用生命值硬食山埃

其實係行唔到快呀，紅磡站塞死咗呀

預期硬食搞到浪費FA物資，不如行快d la

#9Dec #全港 #三罷
8/12死線落實訴求,否則行動升級
香港人革命半年 - 大三罷
日期 : 12月9日 ( 一 )
時間 : 07 :00
地點 : 稍後公佈
Link : @hkstrike1209

DLLM
前面sogo 有個樽頸位
塞住左呀

鬼唔知想行快D

你有無去架

樓主堅分化撚

岩呀，但有時又比d人叫走，驚唔走搞到勇武比狗咬
係咪應該要有班和理勇走出黎生食TG？

我指係k11個個位，
睇住部分人出左tg防暴推緊都慢慢行。
你有冇係現場?

由頭塞到落尾
條線有小小問題
不過素人搞都咁多人 可能佢都估唔到
加油

無gear其實真係硬食唔到TG,我隻眼會痛到連開都開唔到,到時連行咩方向我都搵唔到

好多見到啲塗鴉直情圍埋去打卡影相阻住條路

我都係和理非我都好贊成

我敢講所有和理非都進步緊
今日都有好多人叫有gear嘅走先

Agree，好多和理非花生友散步同鳩企，叫行快d都唔行

再有人向狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

On9 無和理非狗就唔會咬前線?

玩左半年分化仲咁低手

絕不屌同路人，多謝每一個肯出梨嘅手足

人多既話有時唔係你話想行快啲就快倒，勇武有裝備既請你地走先，我地無gear既和理非比狗捉倒都無咁嚴重，但你地有哂裝備捉倒就好麻煩，求下做地請保持勇武人頭。。。多多保重

又屌自己人

瞓醒未 打咩仗？
一直都係單方面被虐

不嬲叫前線有gear走先

問題係部分和里非慢慢行頂住前線無得走
你理解能力有問題？

不嬲叫勇武
唔撚洗理和理非
乜柒都無 最多坐48

依樣野真係要全世界有共識。

邊到屌?
檢討下問題咋wo

邊度有得睇網格座標？發起人個post入邊果張地圖？

我喺M/N，現場有人講後面放左TG叫我地行快啲，但前面根本塞死晒行唔到，幾秒前前面仲叫我哋退後同企疏啲

一面又屌人唔好走難咁 一面又屌人慢慢走
想點

前面咁多手足行緊，後面旁邊又有狗，恐慌性走只會又發生人疊人。
如果屌和理非，不如叫手足唔好一開始就屌狗撚狗先，一撚狗，班狗一定搵藉口搞散活動。
而且點解今日咁快tg , 因為我地一出馬路行，班狗就發癲。

所以和理非行快兩步 就唔會有前線俾狗咬到

如果你真係咁諗
你肯撚定訓左半年

分化 post

你驚你可以出聲走先

問題和里非行得慢就一定頂住前線。

今時今日和理非有煙都慢慢走即係佢地都知要保護勇武，好多和理非都唔會揼低勇武走人，和勇係不分架。

前線要走 一定有人讓路架喎

勇武開花啦

依個post係叫和里非學識有危機意識
一個2個話我分化？
成班小學雞慢慢屌。
提出問題唔虛心接受
一唔岩聽就屌鬼

pull

推呢個 拉原po

分化狗

事實係點做都實有人唔滿意
多人又話塞點解唔行快啲
小人又話當前線condom

以後和理非可以開條路俾勇武
和理非行慢d殿後保護勇武

分化

和理非要保護勇武

重點

拉

痴媽根
我夠可以同你講 和理非行得慢 先可頂住班狗
有空間俾前線撤係第二個方向換裝撤
冷軍你就叻

重點唔係和理非行得快定慢
係班狗點佈陣 地形同路線
有無準備要開打呀大傻鳩

今日係無人預計咁多人
無人預中段會開打
彌敦道一早俾狗封曬逼去尖東

屌你老母個閪 你唔屌狗屌手足 傻撚左呀?

拉啦屌好煩
分撚完未

柳樹你有冇喺現場呀，你唔喺現場唔好講咁撚多嘢啦

捉多幾次咪習慣囉，死都唔怕，怕咩俾人咬

係 好多和理非冇咩危機意識 唔洗恐慌跑 但行快少少都得掛 成班好似行山咁慢慢行

勁多五毛分化撚
用下腦啦

係多人到行唔到

大家自己人 唔計呢d
唔割

問題係快行唔係散水

我係和理非，我都唔明。
叫大家行快啲又懶有team work咁1212 。叫佢咪撚1212又西面。

屌，半年仲未買tear gas mask ?

和理非都要買呀，唔好要勇武救你地，佢地有更重要既野做

咪話提佢地企疏啲囉

因為前面橋果個位都放緊tg，仲要大量老人細路

又係呢啲分化post 拉

重點要改善既野

而家應該唔係勇武保護和理非
係講緊和理非阻住哂
利申我係和理非 我都驚我阻住手足，所以行得好快

提出問題就叫分化?

其實你可以試下跳出上帝視覺 唔好只係怪你嘅隊友 唔係下下都可以做到完美咖
你講到係和理非拖累前線

勇武去開花啦 唔好打陣地戰
和理非已經拖咗一班警力

真係周經黎

根本和理非唔洗勇武善後保護 勇武走先啦 地下活動最重要

我都係咁諗 想勇武走先

睇住有問題都唔改善就叫好？
一提出要檢討就話屌鬼/分化?
少少意見都接受唔到
成班小學雞

咪分化啦 根本係狗問題

今日好多老弱，意識同組織明顯低左

企開一二邊讓條路出嚟囉不如

唔係唔想行得快
係前面塞死根本向唔到前行
啲人已經四方八面咁散
你睇到個部分人慢慢行
但前面都仲有人，前面唔郁、郁得慢都無辦法
其實被塞係中間既都想行快步
無人想見到有手足比狗咬架，唔好咁啦

唔洗咁晦氣嘅，企疏d 咪得，行快d 咪得

依家無人保證到架一俾人塔就受盡百般凌辱
可能會被自殺
唔想有人俾人塔呀

每次比人叫行快d都好矛盾
一方面唔想頂住前線
一方面又怕散哂前面仲危險
其實都係因為後面和理非睇唔到前面情況
屌都無用 呢d情況每次都會發生
要諗個方法唔恐慌得黎又可以比前線走到

企疏 行快 企疏 行快

收皮啦
你係勇武有裝既同我第一時間跑
六個月有幾多次係勇武救和理非？
和理非black bloc就係要cover你地咋

你唔夠人多就好快玩尻完 和理非既用處都唔知係邊？做前線要跑走其實叫乜尻前線？你係玩be water就搞完就走啦 等人開火先走？武力不對等 打游擊就咪撚守係到啦 係要比人追先走 咁你就預左自己跑得好撚快 班狗捉和理非都告唔入 人地幫緊你地 你就咪撚柒話人

事實係有上左裝既今日仲對峙
你明唔明佢地仲有個心態和理非走先

可能講分化嚴重左

但您要明白一個10萬人以上既遊行唔係話散就散

散得太多黑警見小左後面啲人就大膽更加好捉

所以您講既野唔係得把口做到

其次前線做左乜？點解黑警可以拉人？

點解變左怪自己人？

和里非係中間前面後面都話放tg
入面冇人知發生咩事 應該點行
有人叫行快啲 大家都急步行
行得快又話散水淆底
行得慢又話累死前線
叫1212怕人踩人又屌人on9
和理非係咪應該唔出黎先岩

就係您呢啲咁嘅人

明明大部人都好團結

但就比您呢啲人講1%事件打沉士氣

好似眾人皆醉您獨醒

好威？

佢講緊和里非 都唔係講緊你

見你散水淆底既屌9佢啦
唔識睇情況做人嫁咩
最撚憎果D 通常都係最後恐慌性咁跑走

發夢應該知樓主講緊咩位
係咪k11行前轉入酒店底去海旁嗰邊
發夢係咁叫有gear嘅勇武快啲走
我呢啲無裝和理非喺有不反嗰陣捉到真係坐48就出嚟
有啲有裝嘅真係向後退左
但係有班真係想守住個酒店位比後排走...
後排仲慢慢行真係好嬲...

屌 講撚到好似軍隊咩 一般平民黎渣
樓主同其他人一時一樣 一時又要快 一時又唔好走
但講到尾現實就係咁 無得滿足曬咁多要求
一係比樓主指揮

真

我就係想講依個問題。

真係唔好再理和理非 勇武出事大獲好多

其實最主要今日應該有裝走先
有不反 和理非最多48
帶裝就要有意識幾時係要對 (唔建議打陣打)
幾時走先 等和理非COVER你

我咪和理非囉

的確係有啲大家叫極都係慢慢行嘅手足嘅
希望大家下次唔好啦
加油！！！！！

話樓主分化都係五毛

如果指出個問題係五毛

連登超過一班係五毛

其實和理非係想頂住班狗比前線手足走先
預咗食tg !

係隔離post屌撚咗佢

Agger
預左被拉被打

但戰略意義上勇武大過和理非好多

累死前線

走太快仲危險，栛調吓啦
唔好屌

知喇五毛
咁都上到熱門

係，勇武是未來。一個不可少。

你老母就五毛

手足你最清醒

不如話對恃黎做乜
成條路線同制空點都比狗霸撚住
根本就冇得打，一比人包就冚家剷既情況仲同狗對恃為乜？

講左好多次前線要走先，和理非已經進化晒，唔再需要前線保護！！

望下地圖都知要打一定唔係喺尖沙咀海皮打

有不反=比對家有曬步處

勇武先走
互相保護

快乜啫,商場個位得兩條單人行既電梯俾人走,一係就要入停車場但入面唔知有冇狗

點走同邊個走先現場睇情況判斷
但真係希望多返啲危機意識 同唔好沉迷撚狗了

好多和理非預咗冇gear食tg
就係預咗掩護勇武
一tg就四散點保護前線

咪就係唔明啲勇武手足換裝對恃黎做乜
和理非有和理非行，k11出面頂死咗行得慢就預咗
根本唔洗手足保護，見到佢地係彌敦道玩傘陣就鄧佢啲心驚

係k11 musea出面
有幾條友叫人慢慢行
話前面好多人好迫
之後有個呀叔屌7佢地
仲慢慢行係咪想搞死後面d手足

其實好想問下點解到宜加出黎都唔帶gear，帶gear唔等於要做勇武，帶gear係保護自己唔洗一放tg就要走，成日啲狗未推進和理非就走撚晒，咁咪送頭。而的確到推進既時候和理非唔肯行快啲唔肯讓比前線退又係另一個送頭既問題，真勇武唔係得返好多喇。

人如其名
Block鳩你

我明阿叔感受。

啱! 推呢個!

thx

你咁就係戇鳩囉，婦人之仁。梗係保護戰鬥力要緊。

分化撚咪撚理佢啦

拉佢老味

你有無落地呀今日？
出完煙和理非都係慢慢行無人恐慌性散水
和理非遊行拎不反就係比人一家大細帶埋2老慢行遊行
個個在場都識聽同嗌：留條路比有裝手足行

在場和理非一齊做Cover
完全見唔到有手足因為後面塞死而被咬wo軍師

里啊 里程個里